本人宣佈本季後掛靴

踢街場比人狂鏟，頂唔順香港人的凶狠

有冇買踢波保？

破產唔投得保

買對手套做龍算啦

破產佬

球証無比牌咩？

街場

踢草地都有人開拖，真打果隻，好少事